你地會比幾多錢食碗糖水

咁啱睇到fb page講有間嘢100蚊碗紅豆沙 呢排要執就講到就d客就咁入嚟食一碗紅豆沙都會蝕比個客咁

我就未試過食咁貴糖水
想問下大家願意比幾多錢食碗糖水

利申4，50都嫌貴

中式糖水一般都係2,30姐

負皮

頂盡35。
見啲港女俾50-60蚊食雪糕窩夫就想笑

見到雪糕 點解雪糕可以賣成50蚊一球咁癲

雪糕只食m記，其他太貴，不了

Godiva有買一送一都可以勉強食 哈根大師冇coupon都係

頂盡$20
根本糖水成本好低, 開糖水舖果d盡到笑, 特別係坐街食果d

中式糖水頂盡30到40
西式甜品全部都係垃圾

加埋湯丸嗰啲立雜嘢先40
就咁一碗合桃露就25

見啲港女肯比成4,50蚊買杯港女飲品黎打卡先好笑

我住個頭附近有間食啲普通糖水
十零廿蚊
好唔好食見仁見智，但同出面個啲比平一大截

靚嘅陳皮可以好貴，但我唔識食所以唔會食

咁比着你當食碗中式糖水又願意比幾多

視乎種類，一般嚟講芝麻糊啊雙皮奶啊燉蛋啊嗰類就唔過廿蚊，但好似清補涼、楊枝甘露就比多少少都冇問題

100蚊買到幾多紅豆
加d糖就得要100蚊碗
cls

$13

老闆娘
唔知買咗幾多斤陳皮
2013年 三萬二/斤
煮到2018都未煮完

甜品定糖水先
糖水25蚊俾俊

20,
果間咩車品品咁難食, 免費都唔去

12蚊
最多16蚊

比盡40，中、西皆是

好食嘅 100冇問題 唔好食10蚊都覺得比多

屌你老母又黎成本論 笑撚死人咩

20 30 啦 50 都極限啦
成百蚊個d 應該manager 級人工享受人生就會食既

10啦,d料唔值錢,特別係中式糖水

唔食

18蚊

佳佳咁好食又咁出名都係廿拎蚊咋喎

200

食地租咋嘛

紅豆沙唔使20

睇好唔好食

試新野價錢中式最好40樓下 西式60樓下
除非好特別

咁係你眼中，咩都唔應該出街食啦

100蚊喎

model answer: 睇同咩人食 lor

弱智咁你自己整到點同餐廳個D野食 攞黎比

$4x

1m

千其唔好幫襯聰嫂甜品同聰少甜品
仲有許留山同滿記甜品
又貴但用料又cheap份量又細

記住佢地全部係target遊客
作為本地人冇必要益佢地

30內

godiva好難食喎

30？

20-30

$30樓下

中式糖水嘅比盡$25
西式甜品可以$50

你都睇到

睇地方囉 坐得舒服就貴啲都食
出街食野90% 都係比鋪租
傻鳩先係睇碗野本身值幾錢

許留山我覺得Ok喎，滿記就真係水嚟

500內啦

九龍城合成糖水好貴但份量唔細（近50）
食過嘴會變刁

除非啲陳皮用好靚啦
否則紅豆沙唔值咁多錢

40樓上都不了

車XX
車仔野吹到自己酒店級數

40 完～

有蓮子可出四十
冇蓮子唔食

如果有朋友係身邊, 頂盡30/40

如果得自己, 唔會食/ 10蚊

笑你自己窮？

又講成本 鋪租幾皮野蝕住做咩？

所以人哋一路無加過價
幾撚良心

仲有係 出年年中先實體店執笠
(然後好似轉型網上賣)
大家唔使咁快仆住去喎

食糖水通常都係同朋友食完飯搵個位傾耐d先去

m 記垃圾
利申 試過班frd要食甜品 我話去百佳買三盒dreyer家庭裝仲平 之後係公園食

我相信呢到個個都出得起五六十蚊食呢舊嘢嘅

呢個真

點解要家庭裝

以前樓下街市小食店賣薯條同芒果西米露；芒果西米露$5碗但好似碗仔翅咁大；出面依家$2x 又細又唔足料

你買細都唔抵又唔夠食

30-40

40內

糖水貴真係因爲鋪租
邊個會想賣咁貴
趕客咩
利申 做糖水鋪

最多40。一般食30幾既。

$20 椰汁西米露

Max $20 根本唔值咁貴

去OK買波仔D糖水頂盡15

$15-$18

25中式
40西式

我想比多啲錢食糖水都唔得

食死

問下大家願意比幾多錢食糖水姐

試過食$20中式糖水俾人恥笑

宜家班後生消費力好撚癲
d生果成1千蚊都捨得洗
尖沙咀新開左間日本生果甜品, 食生果冰 白桃雪糕果d 都勁多人食

人地用新會陳皮.....

100蚊會蝕本我同你地講

100蚊碗紅豆沙? 睇片個老細串串地

有兩個情況，同fd social 去食糖水就$25~40 maximum
自己就一蚊都唔會去食

賣100蚊嗰間係用55年老陳皮

真係唔明可以賣到正餐咁貴

20

「一煲紅豆沙由頭煲落尾，最忌滾瀉及煲燶。一旦滾瀉，最先流失的就是已經搗碎的陳皮；亦不可中途加水，會影響起沙的效果。」一煲（約二十一至二十三碗）逾五十五年陳皮紅豆沙就要放進約三十克的陳皮，屈指一算，一百元一碗可能只是成本價，難怪老闆娘要白紙黑字列明要求，非誠勿擾。

其實40年陳皮已經要300幾蚊兩，佢用55年新會陳皮，一煲要落30兩，賣100蚊碗真係可能成本價黎

公道啲講，只可以話佢係貴得有理，但街坊buy唔buy就另一回事，但間嘢唔係隨隨便便亂標貴價

車品品

30克*

$10

真係好食？

反正都買唔起樓 不如消費多啲對自己好啲

頂盡25$

$50

佢要一百蚊係因爲佢用55年陳皮 55年陳皮係好貴
識煮嘢食就知你就咁入佢鋪到就咁食碗紅豆沙佢真係會蝕

利申： 唔會食 對紅豆沙冇咩興趣 但中意食紅豆沙嘅人應該會覺得好正

可一不可再 冇佢個報導講到咁誇張
同埋個士頭好臭寸

希望你假膠
撚有咁多55年陳皮

最多40，不過通常叫啲廿幾三十嘅

$20

仲要有陣雪藏味

同女女食左個乜尻冰跟舊蛋糕仔就百二了

有錢嘅實有 講真 你40年陳皮已經好貴 55年要一百蚊碗根本係成本價嚟
冇人揸住枝槍逼你買嚟食嘅 反正我都唔會食

你係咪講緊個老板娘成本論

頂盡40

$50樓下 有時食完晚飯都洗左二百再食糖水好撚甘

唔望糖水名先望價錢
4字頭或以上果啲會全部skip晒先

飲茶r免費糖水

間紅豆沙陣陳皮味好撚正
但100$碗呢世人食一次算了

如果係溝粉沖出黎ga中式糊，廿雞都唔值
但如果係用原材料整，仲要整得好食，由其係合桃糊，比四十以上都唔過份
試過上水有檔小販檔專賣糊，問過佢點整，聽完之後買佢碗野仲化算，因為好多step同埋難攪，自己整成本仲高過去佢到買

1000

比盡25

$20-40

M記的不是雪糕～成份不足

燈油火呢？人工呢？租呢？…………

自己食 最盡$20

女朋友要食就無計

事9但
你估真係入去食糖水咩
想同啲frd吹耐啲咋

香港人真係戇鳩冇藥醫，落五十幾年陳皮做乜鳩？如果係真嘅真係嘥料